3間7仔1間Ok， 唔撚計地鐵站架喇，9:30am，有冇咁快賣晒呀？

係真唔係呀？
定7仔扣起左呀？
有冇人買到？？？

買唔到

蘋果要炒是常識吧

灣仔好多

極度懷疑7-11 老闆落order扣起D貨

報紙檔啦。七仔啊姐姐都叫我去

岩岩經過 幾個報灘
油麻地 西貢街
油麻地 北海街街頭
彌敦道 恆生銀行

買左兩本
仲有 但為數不多

朝早7點半起身落樓買
得返兩本

我沙田友，一定係班黃C買撚晒
用金錢去欺壓applydaily 真係不要得

等加印

認真咩返緊工叫左阿媽去買
但係佢仲未起身

咪幫親7仔啦 7仔個老闆咪啫係美心個大老闆

9點未夠 港澳碼頭過海巴士落車個間已經無哂
要搭叮叮去到西環先有

樓下711 OK都冇
唔記得去check報攤

麗晶9:20仲有10幾本。快手D

唔同人

要問佢地先攞出黎

7仔老闆係牛奶公司,即係渣甸
美心老闆係伍家 同 牛奶公司各半,牛奶公司無決策權
鳩屎個個係伍家其中一個女

7仔vingo都無
ok就有

9:30咁晏
當然賣哂
好多巴絲4-5點出咗去搶
我都5:30出去買

頭先報紙檔仲有少量

都係Dairy Farm 一wiki就搵到啦

上面解釋左

吓50%股權喎 就算無決策權 做重大決定都要支會佢間母公司啦
Dairy farm唔係默許嘅話美心集團會做到咁多野？
做算真係完全影響唔到決策權 佢一早就係登報撐政府 屌示威者 咁又無問題？